屌你老母蘇狗快撚d躝

回撚哂塘 仲廢撚過摩佬

全世界除咗費格遜仲有邊個領隊救到呢隊曼聯？
耶子，雲高爾，摩佬，蘇b都收晒皮

係都普巴朋友隊先

講到賤種費格遜救到咁

仲有安心始祖：傑斯

得嗰一幾場好波就回塘

打多4個 點會唔得